[紅海灣！] 馬季唞暑討論區XLI

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
戒賭討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

八月九日 星期日 2115 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

等咗紅海灣好耐

Lm

紅海灣！

有冇送頭

戒左

點呀福蛇你買左咩

唔賭了

唔買了
有條角大2x1 當買左

鏝個陣想守打穩陣 蝗+1角大值搏

好啦

仆街同左路

好想買 但俄超未派。。。

0300快

祖蝗

絕命注左 輸哂就新加坡見

傻閪

後場猜黎猜去咪又係冇用
仲要自爆埋

On9 蝗

好撚on9

蛆比人黑

死都唔肯大腳
抵啦

中撚哂波都12M

我吐血 再見奧步

會cup la

個VAR睇黎把閪呀屌你老母

希望啦

其實兩隊都係
但蝗明知人哋迫得咁緊都係咁猜就抵死

哇屌 祖原來要入3粒先出到

sorry ball入撚到3粒咩

扭埋龍都唔入

鍠根本唔係逼搶緊
成班係度散步

追返粒先啦

我賓終於中龍

1:1蝗

賓賓goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

祖好廢

咁踢落去應該收皮

2場半大

兩球12碼都唔知做乜柒

追左先

劇本里昂紅下半場又12m

里昂紅就緊換埋大巴拿出嚟都幾難唔做錯事

貝狗我屌你老母唔撚想踢就走啦

腎仔都係到賭緊

屌換撚埋賓坦古thx

買左蛆 早知唔賭 場波假波黎
任佢開

屌你老母個波炸彈黎架
你老母臭閪三閘線就斬 你唔撚好係龍門口就斬

你老母臭閪歐聯歐霸真係俾狗賭

右翼個紋身佬

成隊波得牙朗想贏咁

YES
屌你老母不嬲都廢 今場冇得養生行住踢就更加廢
出大巴拿未

歐x 留返俾你兩兄弟賭算
捱夜谷鳩氣

嗰球龍門都fake埋以為入硬點知就係慢咗少少

佢老味個球過埋龍我都入

成場散步咁想點

賭左乜能

過完路都唔射又唔俾唔知推乜撚野
合撚埋眼鳩抽都掛網啦

睇nba算

聯賽長期正選都係1g1a哥斯達傷下踢下7場正選都1g4a

睇多2,3次真係好撚癲

空龍黎

強隊主場大落後角大

屌 等開波等到訓左
冇買到leon fg

賭波馬

特登黑球俾祖追 你老母轉播費cut到你好撚金

2:1光榮出局

幫我睇住香港

佢下下一過三閘線就斬

冇文仔冇哥斯達之後2條邊都廢左
中間又咩賓坦古亞拉比奧特幾條廢閪

我馬半客開唔出
我好能唔高興

第一球都係黑。成個半場唔知做緊乜能

Ramsey呢

兩球都冇應該

靠條撚樣就67啦

似反杯劇本啦

唔好走

劇本波3:1

我睇親祖都唔出藍斯

後備

而家點部署好。。。

復賽之後無咗正選，轉用拉比奧特

要出ramsey+dybala

贏硬

你賭墨超啦囧88

想小注串條蝗祖晉級

唔落底出波點角

得c7想踢 其他唔撚知jm9

我被佢制裁啦 停角送十二碼

蛆呢隊波我教都得

一係未到嗰點就俾人頂走，一係斬到過晒龍

沙利食少飛都手震流哂口水 教閪波咩

Sorryball要有個全能中場

無端端踢442，拉比奧特踢左路

我有d 想買3-1同祖晉

斜恩又係想點架

祖記玩乜能野

大盜個位不如換我啦你老母

係咁越位

我屌你老母古亞達度連續俾失三球

快d啦

仲唔換大波羅出黎
罰球叫阿朗斬咁搵你老母頂頭鎚咩

角都無

大盜斷腳死未

失咗一球就無加時，仲留大巴拿做乜鳩

屌沙利on99

煙剷d 換人真係好撚on9

我車果陣奶曬野

屌你老母換藍屍

牙朗

我朗

乜撚嘢換比真歷

仲打緊字屌大盜死全家就入左

真係好撚老土 鳩下鳩下又會入

On99 賓坦古呢屌

一日仲喺球場一日都有得屌佢

皇馬杯未?

大盜斷腳未 換擔泥佬PLZ

手持祖3.5b
馬 9.5b
馬客勝

點部署

條廢老都係先換大巴拿，入多球就換馬度迪

等派彩

換藍斯入嚟想多個人入禁區我都明，但係換走俾波入去嗰個係咩玩法

唔知鍠失波先定里昂失波先

快入 祖

鏝城失波先

皇狗

一打完字就入了

好撚廢

有內鬼..

華拉尼洗唔洗查下佢銀行AC

Varane is joke

希古恩大毒瘤

牙朗真係好撚勁

On9仔 好撚多鬼呀 華拉尼西瓜恩賓坦古沙利

Dybala派我

3.5b 2x1又死

又含。。。

開始急

得返十零分鐘

祖。。。

藍斯

快入祖

蛆d build up慢撚到

Dybala玩完

派左

大波羅又傷

7.5大收番注先

Rabiot廢撚到

我朗快d入球

黎料啦

皇完全唔知踢緊乜

完 我賭哂主晉

話左sorry ball入唔到三粒架啦

唉 屌你老母咩沙利

一早用藍斯擔泥佬咪搞扣囉ON9

屌你老母 Alex Sandro

咪撚出紋身佬

換走比真歷真係好撚弱智

希古恩靠乜撚生存到

其實都好慘 如果兩個十二碼唔俾嘅話祖記仲有得加時

Rabiot真係出黎搞笑

我跑得仲多過佢

左邊on99

肥撚過我 跑又慢 頂又頂唔到

牙朗都carry到盡

88 X爆廠

歐聯假撚到臭閪
兩場中位左右殺人

同個中堅鬥爆腳軟跌低

迫撚到朗要自己爆底 呢班廢人

對面讓埋最勁果隻denayer 都係碌柒

入波又係朗落底博角又係朗
屌你老母

但點爆都唔夠varane勁

沙利幾時爆肺....d換人真係好撚廢

乜9都係朗

淨係識食煙 垃圾

走盤 賭黎托咩

8/8 頭3場都讓和
我老友穿中左...42倍

炒撚硬啦

俾個龍門冰塞屌返轉頭都知廢人黎

歐聯剩係想睇朗
出埋局直接唔撚睇算

屌你沙利輸波都淨係識食煙

大波羅係傷左格硬上?

好似係

屌佢老母食煙食矇左...
d 換人柒到

單挑見字quote我

你冇出水直-20 或者你朝早出得切兩注墨假都得

朗十二碼好屈
對面訓就燙地波
對面唔郁就狂抽

普捷天奴？

會唔會有朝一日見到夢幻老人前場。。。
小花 呂布 朗

搵賀維教都好過佢

呂布38仲要有朝一日

不過佢ac 應該踢到掛
以佢咁能屈既身體應該仲踢到多兩年
阿朗都係

係小花唔知得唔得姐

0830都冇人

原來有POST
又多手開左

有
因為琴晚無睇驗鳩

我有睇都起左身
諗緊早餐食乜

買左早餐波
買完 無錢點食...

煮2個麵食算 唔想落街

煮埋

0-4
-3
Gogogo

又賭緊乜
Nba?

墨西哥美洲= =

今晚好多Group Race 呀，大家可以睇馬

10:00買乜-.-
近期同我烽同路有斬獲

食埋早餐刨刨先

八月九日 星期日 2150 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

Andrew Balding could step 2000 Guineas winner Kameko back up in trip in the Juddmonte International Stakes at York later this month.

Balding said: “Kameko has come out of the Sussex Stakes great. We are going to look at either going to the Jacques Le Marois or going to York for the Juddmonte International.

A trip to Australia later in the year could be on the cards for Kameko after he was given an entry in the Cox Plate earlier this week.

Balding added: “We are keeping all the balls up in the air to give him every option going forwards.”

都係唔太信佢會去澳洲

唔會去啦，講下啫

唔多喎

想要下盤，睇下0830中唔中先

我0830 買左注似閪撚緊
1030 反而想上盤

獎金吸引 但都唔會動身

我諗今年澳洲G1真係冇外隊

計埋Listed有六場，如果計埋美國仲多啲

0830主？

墨西哥美洲G啦

係

三炸
球證買左美州g

你中啦
我要G啦

原來對撚左
尼卡沙追過上場 今場填數姐

拉莫斯真係好撚勁

@我烽
1030 下盤先真 一開始以為托盧卡上盤
小注

肥鬼釣魚

1030

睇Nba算
我龍比綠軍屌打緊

墨假都賭

半大算

歐聯走盤
要賭墨假補返數

半大

又要最低投注額重新黎過

？

上船

我今場都最低投注額

客隊黑鬼40秒單刀飛機

發覺你好旺，今日長跟你了

晏啲又想行勝利道

屌

支持

放棄呢場啦 龍

咁唔跟了

廢到

啲手感勁撚差

再諗諗先

主隊個個獨食鬼

我正買咗乜

客隊一腳射入自己龍

1:0

冇戰術

原來係前鋒9號射入

綠軍啲corner 3分球球入 點玩呀

托盧卡個領隊屌乜9
黑鬼單刀都飛機

龍 交完射
成班都唔知做乜
冇黎晨氣

綠軍成日有人拉到corner wide open 3分

傳到上黎射 完
龍

真心 今日好撚亂嚟
一係鳩射 一係單打

正叔無買都瘋狂討論 仲唔係PR

9.5角大

頭先主隊救角
客隊咪又係頂出底線

又X，屌

今日撚狗

Walker呢球3分都有 痴撚線
Curry上身咩

主隊救空門

齊x

垃圾時間 第4節

主隊出個紫頭黑鬼

Hi

真 熄得電視

龍冇乜入過波

必SIR賭乜呢場

半大快啦

無 真係無手感
綠軍個個都上身

我屌你個客隊25號落底自己一野踢出底線

好呀

唔撚救空門半大左啦

投降輸30分算啦

Dual Group One-winning filly Watch Me has been retired less than a week after her victory in the Prix Rothschild at Deauville.

The daughter of Olympic Glory was a surprise winner of the Coronation Stakes at Royal Ascot last summer, before going on to finish fourth in the Prix Jacques le Marois and third in the Prix de l’Opera.

Having made an impressive start to her four-year-old campaign in a Listed event at Deauville last month, Watch Me doubled her top-level tally with a battling display last Sunday – and it proved to be her final competitive appearance.

連Jean Romanet都唔跑直接退役

1:1 算

奧總LM

lm

2:1頂埋上盤

2:1
客個龍真係笑話

熱食算

托盧卡食撚左屎？

又無角 想入手7.5

104:67

一早當輸左了
唔通呢注就係我閪黑既開始

希望龍班人心態調整到

等奧總同寶Sir派我算

On9以為買咗點知冇買又中

30000得喇

$30000
Lm

派未 oppa

我旺完幾日了
根據印象 多數閪黑返兩星期
歡迎跟對家

牙朗晉唔到級有能用

屌 曼城又爆角9.5細都爆

VAR

牙奧
呢場都癲
琴日祖1.85 晉
一開波 踢左4分鐘
一野打上2.05 晉
是咪傻鳩左

主我dllm

預左大

我已經忍到3.2先入主晉

牙朗真係輸隊友

nba

中波先咪rc

球証睇左好撚耐

真 我個-1

奧總有睇
你老友叻哥有機紅牌

留名

講真 一輸作客入球 就閪得
首回 輸0-1 好傷
一開波打上2.1 睇得咁撚準？

屌好彩冇追角大 否則仲慘
輸左注曼角小

睇左3分鐘啦
係就紅唔係就開波

我旺完兩個禮拜要閪幾個月

七色SIR

講馬未
糖糖幸運點睇

出左唔駛20分鐘紫頭黑鬼去沖涼

垃圾馬
丁狗啲馬暫時無乜邊隻比我睇到有grp既質素

紅左入球小了

隻隻馬個口

華SIR 早餐未

其實剷波先

睇片傷埋6分鐘

老人家早食，今早無食火腿通

見到佢個紫/紅頭都知冇好嘢

歐你老母聯
又中位9c 屌你老母

Deep field黎香港隻隻得
Group就冇 但52分應該有位上

真 個口勁差 又唔識放鬆跑
我頓手韁咁好都搞唔掂

應承我昨晚已經屌左了

傳說早熟早殘
一出都不能即勝
我睇三班頂止步

仆街約左睇牙遲到

有肌肉萎縮症
呢D傷患係隻馬到出現唔知會點

方蛇

上10分？

怡昌浪費到

我話三班頂止步
估唔到我烽仲狼死

祖狗8mins 2c
睇睇下睡柒左
起身連一格大都冇

我都想知 有冇人有研究
同盛勢5月中暑一樣咁罕有

睇下冠軍名駒

高班版艮志騰雲
根本上一年有十零廿隻呢啲偽短途迎星
試閘放頭大勝 四班大勝既馬

其實真係麻麻地啲單一放頭跑法既馬

楊明綸下季係咪會bounce back

真
低班狂放大勝 唔代表啲咩
識得留力鬥下馬仲好

似la

真心講 前腳腳法唔算好靚

長期呃角

吹到咁大 宜家搞到隻馬唔識跑咁
一早應該拉倉啦
Btw怡昌系拉倉一季比咗5隻頭馬佢
個馬主出哂水

狗會仆街
一直封撚住 點買 6.5b

呢幾年差到咁都仲有一堆實力唔錯嘅座騎，真係唔知班欄主諗咩

美麗傳承啲人都係咁講
所以金鎗真係好正

正叔將魔爪延伸至華蛇

有幾多隻真係變到友瑩格
G1 1 1 1
格格何況都識留住力跑

美麗傳承唔係低班狂放喎

呢D馬得個快字，韁口又唔好
成支箭放哂埋唔到尾
仲要有傷，贏到馬算有交代了

破咁多紀錄都抽

本身係咁上下馬 算係咁啦

強隊主場大落後重要盃賽初段爆角

Sarri stay

用佢同時代既人比
何妖 蔡頭 柒俊 小氣 狄
講硬淨又唔夠何妖 柒俊好
講手韁又唔夠蔡頭好
講鬥心又唔夠狄好
講節奏感柒俊又嬴佢
講走位啦好似大家都差唔多

煙鏟冇個好人

始終係屌過柒莎既男人

佢初出嗰場比人頂二疊
但韁口真係差
係唔知個肌肉萎縮會點
人好似行都行唔到

當我狗咁撚
今日肯定有賭神宣揚馬拉松
又水鳩我傳數快

尊重下 唯一贏過陸寶嘅男人

人既話
都有段時間衰退既😂
唔係一驗到有就行唔到

勝完可以再勝
輸完可以再輸
轉完都可以再轉

喂 講下隻轉數高呀

1500 公關全面進場

今日好多波 好多場重心

其實柒俊都唔係咁差 但上年冇馬騎咁
仲要娶咗淫kit
屌打小氣

1500先進場就炒撚咗佢啦

講到尾 佢自己無進步囉

#381

又話近績好好
唉 輸到甩哂

Tg water i follow

教唔好個口唯有去泥地試下
搏下做第二隻好好利高
不過我會驚肌肉萎縮多過個口

柒俊節奏感幾好既 無左傳承之後 氣勢係差少少
但都有29場頭馬同火車一樣
當然以佢年資 技術係要再嬴多幾場

其實用柒俊同小氣對比一場就知
小氣亂鞭亂推 柒俊係有節奏

比水我救救我？
銀行戶口得返$600 仲有23日

日本女性舉出與香港男性交往的10大好處！

賭波馬永遠話唔賭
點知鋪鋪事後唔係話爆角就差一隻
極度懷疑佢先係終極pr
水d戒緊賭既人番去賭

即場4.5 easy money

琴晚點

輸錢都唔俾 屌你老正咩

08-08-2020
03:00 角球大細 星期五 6 祖雲達斯 (主) 對 里昂 (客)
大 [9.5 個] @ 1.73
大 [12.5 個] @ 3.60 $250

陸寶好撚勁

上年年尾驗到，有大半年時間比佢衰退

大定細先

苦戀註定難 我已經習慣

咁買法中都要輸

大啦 on9

咁我預祖刷爆巨角ga ma

世正又中

米高鄭咪好人

一樣注碼咁我不如直接12.5

咁就只買最頂啦

跟咗

墨假又3連角

燈閪買左 補飛

會有意外

完左半場先刷多隻姐

小氣係自己搞死自己，輸馬個個會
你跑到長期包尾尾二返黎，自然會嚇走一些幕後，
就算想搵你搏殺都怕你搞唔掂

屌你

唔關開咩事 係策略問題

咁買法邊有logic

意外咪開10 衰過唔買

Ching好波

當買平半

應承我

400，100買唔得咩

應你老豆咩·
輸錢仲要俾你兩個賭神串

同哂

要贏大錢

佢算好啦 泊到容癌到
不過唯一幫一句口就係 容癌上年整體表現好似都麻麻 搞到佢都差埋
但咁多年都無進步又係事實

上半場個即角扮比人賭
封撚到買唔到
6.5 7.5 8.5 都買唔到

話你注碼有問題都唔聽

有咩辦法

停撚晒啦啲角

日日淨係諗住點砌莎拉
梗係無進步

小心
激將法 + 教你賭 = 3點馬拉松

川崎前鋒煙四喜

拿蛇比水

9角完點買都輸
有咩辦法

鋒煙四喜踢草地 = trash, 所以買對家

4.5s

收到風 Aouar 好撚勁

估到你反手

係勁
但唔刷角 唔想理

似 好狡猾

反你老母

話咗佢

估到啦
前果幾日又係波po出左場9.5b水
最尾9c完 又笑到最後

屌你老母啦 垃圾

踢多個都唔識入波
勁能到

食屎狗屌你老母

ok 中返次logic 1500再見

wa 9c

PR

究竟全港有幾多匹黑色馬？
8/8/2020

尋日我哋《東網》馬經介紹啲灰色馬特別多人like，事關比較少見嘛，有部分嘅毛色接近白雪雪，就更加討喜啦。不過，雖然灰白色嘅馬經常都比較搶眼，但香港現役都有四十幾隻灰馬，反而有一種顏色嘅馬喺香港絕對係少數族裔，佢就係毛色黑麻麻嘅黑毛馬，全港只係得5匹，佢哋就係「縱橫四海」、「健康美麗」、「旋里多彩」、「荷花福星」同埋攞到上季最後一場勝仗嘅「禾道駒」喇。

雖然呢5匹馬毛色就真係黑啲，但運氣似乎又唔係咁黑，就以「禾道駒」為例，在港已累積6冠4亞3季，而「荷花福星」上季尾終於開齋，依家啱啱轉4歲，仲有大把世界，而「健康美麗」本身亦有3W6P，目前只得「旋里多彩」同「縱橫四海」未開齋，睇下新馬季能否取得突破啦。

黑馬王子

收編左confirmed

你都賭左啦 講經咩

即係得我輸
劇情變得新穎

9.5b-1

史卓豐來港發展頭四季均取得逾30場勝仗，剛季更破紀錄贏43W。不過，豐豐坦言一直為自己訂下單季50W的目標，希望新季可以達成。他說：「經過幾年在港策騎後，我已累積不少經驗，新馬季希斯再度來港開倉，無疑是一件令人振奮的事，畢竟我於澳洲做見習生時曾跟隨他，早已知道他是一位非常出色的練馬師，況且此廐目前已有不少良駒加盟，我當然希望可以得到支持。不過，除了希斯，我亦會與其他已建立默契的倉主緊密合作，如丁冠豪、高伯新等，加上季尾已和苗禮德重修舊好，只要新季保持水準，同時減少停賽次數，我相信有機會贏到50W。」

另外，史卓豐於曾於五月尾夥拍告東尼馬房的「嘉應之星」贏出三級賽獅子山錦標，亦是他剛季唯一的分級賽頭馬，他當然希望可以繼續為此匹一哩好手效力，爭奪更多大賽。

嘉應之星大賽籌碼
史卓豐續說：「『嘉應之星』整體演出十分穩定，曾多次面對『美麗傳承』亦無畏無懼，上季尾終於在分級賽建功，且能擊敗冠軍一哩賽冠軍『川河尊駒』，表現相當出色。『嘉應之星』目前仍是五歲，戰鬥力依然高企，我相信此匹能跟擅鬥之東廐馬可以更進一步，新季有力挑戰衝擊一級賽。」

史卓風不了

買左咩先

係唔跑得就退左啦

祖角大
墨超即場睇中買唔到

1.囧 皇馬客勝4.25 x 江原 讓平半1.93 x
2.蘭仔 西部聯半主2.92 v 皇馬客勝4.25 x
3.阿錯 祖晉1.85 x 皇馬+0.5/1 1.9 x半
4.單挑 冇出水-20
5.人一世 西部聯 平1.95 v 曼城讓半一 1.88 v半
6.被層殺 西部9.5s 2.12 x 主第三球 2.11 v
7.寶高 祖記 -1 2.25 x 辛尼特 半大 2.65 x
8.なつめみお 西部聯 平 1.95 v 祖雲-1 1.84 走

賭波馬今場似大注咗

威爾頓 正叔9.5b收錢

成班燈西輸比個馬po唯一p牌

10c gooal

屌佢老母9.5 買唔切
半場買大慘死
閪波

墨西哥莫雷拉好頂得
打少個頂足45分鐘

又全po中掉低我 老土

半場4.5b 9.5b 2揀1揀左角

7.5 照上 相信logic唔怕

囧又唔訓

x 撚到冇教好訓
番工

又數漏我？

6.5 封到 8.5 低水
咩心機都無哂

唔講由是可
一講
波利蛇 12.5s

2:1完

15:00

我同貓又唔計，點玩呀

doggy club又贏, 中位數咁低都細==

週末先黎撚賭仔==

成班燈西嚟

囧又係排頭位

蘭囝年少輕狂向7國聯軍宣戰

趁有得笑笑住先，一陣日日-20仲點笑呀

1.紅鑽 3.5大 3.25
2.三神半客 7.1

馬po精選期期-40

@白烽

仆街啦你

淒涼佬都幾迷信
今日8月8號就哂冷派52隻馬快跳

冏霸佔左好多榜

榜首

下？輸錢又要比人串？
各位再見了

呢度基本黎
輸錢想圍爐仲要俾人撚

福...

挽留

下季比啲顏色佢地睇

咁都要提沒有頭髮

Melody belle今日first up好似有啲難度

嘩屌 加咗好撚多波

幾時開番個輸錢圍爐Po

幾時有海外馬賭

一早開左

買柒左珀斯光輝

讓球主-1

奉勸大家真係要注重口腔健康

唔好成日用個口交

打開bet365

方蛇爛牙 X 姍用把口交 = 口腔健康

好彩睇女變態稱度有你搶左個榜首

米屈

Human made

打多個都入唔到
笑45笑4

Mk

Home of the brave仲未退役

你見佢年年都係8月1號開工就知

我第一個入

戒賭算 好撚累

3點燒紙嗎老4

西洋佬仲八卦過正宗唐人

光輝？

我們的光輝歲月

我開始feel到少少卡
今朝托盧卡連和都和唔到

@牙人 @牙福
唔搭你地沉船

好上船

勝利條垃圾甘蘇巴唔係正選

通常會撚

似然喎
睇過好幾次甘蘇巴，除左跑狗之外
身位，高度，射術，出波
完全冇

呢條友好撚柒廢 成日鳩下鳩下咁

講真唔係好想買 勝利往績食住光輝
@福 加油

To囧:
水戶蜀葵半客2.85
甲府風林客勝2.77

之前佢同納博特一齊出，托禾倫係中間
兩個一左一右廢撚到癲
而家納博特打番正中可能反底

柏雷受讓平半大家點睇

又同路

柏雷都受讓

同我貓同路，勝利✌️

@囧
柏雷受讓平半 2.07
車受讓球半 2.09

柏週中奧隆加都無出

五連勝啦喎

To 囧
4串1
柏g 3.5b @2.4
OU 2.5b @1.88
北海道 3.5b@2.2
696 2.5b@2.05

出住一注先

手足們，開季前呌暑po開到第100有冇機會挑戰到？

馬季呌暑討論區C！

流淚行勝利道

而家係幾多？

41

41
馬po有冇人做總加速師？
烽b你好似承諾唞暑炒熱個po

跑馬始終係偏財
寧可信其有不可信其無

41點破百呀
邊有承諾過

仲有3個禮拜 70啦試下

神戶勝利船 [-0.5/-1] 1.84
長崎成功丸[0/+0.5] 1.73

光輝回到

70唔難啦，屌波都屌左1/3，傾女又1/3

勝利瘋狂落飛
貓烽人又羊

大家勤力啲

買左勝利0:4，1:4波膽
未開波先賺50倍，20倍

好眼瞓

基爾堅尼都開特別項目？

15/7完季今日8/8過咗3個幾禮拜
依家仲有3個禮拜開鑼
80應該走唔甩

點部署

原來係牙福講既

岩岩做緊野 樓上3個marked

但執行嗰個要係白烽

買咗入波

四個禮拜原來

1500快

笑撚死

黃牌啦
係驚有12碼佢射

咁set 90個做目標唔過份啦

To 囧
疤盤 1.73 -0.5/-1
車盤 2.09 +1/+1.5

又話9月5?

你mark我牙必牙七做乜

上述事件沒有發生

好

返工咁樣啫

好旺場呀

呢三個迷肥大聯盟召集人

貓同哂路

九唔搭八

車梗係主其他啦 有成12個開

你係馬po執達吏

迷你老味

你...

啱啦謝偉俊

To囧
華拉倫加+0.5/1 1.76
拜仁-1/-1.5 1.77

留意到必蛇已經毫不掩飾自己迷肥既身份

迷肥並不羞恥！

迷肥 = 賢達

巴都買

應該赤祼祼的走出來

疤冇尋日祖個情況咁worst

又00000

惶惑地等待你出現

唔知好事定壞事嚟
我有啲黑

冇事啦 逐場逐場計

你同牙七有咩分別

牙人你賊喊捉賊
邊個quote段歌詞出嚟先

都唔係我講肥先

點解好哋哋硬係要講返條死肥閪

你涉嫌煽動他人貼肥圖

由迷肥大聯盟講起先
我做証唔係人仔講先

邊個開始迷肥先架

係必蛇說你3個係迷肥大聯盟

金蛇同蘭仔呢啲係反手PR 引起啲人注意我肥

仲有明知而參與未經批準的迷肥集結

必

on9 20分鐘乜都冇

我都想講
真係必蛇講先

想要方駿暉大叫紅海灣

驚死唔提呀肥
佢2個根本係我肥卧底

明明一開始得我同金世正自稱會長同副會長

抄低係電話notes 先
今晚番家先打excel

怪錯牙人

我之前都話咩都會講返肥

咁呢條撚屌都唔係無辜

屌我依家先get到你mark咩
燈水王呀話

係
平時會mark 埋比大家睇下會員燈水推介

我有印象牙人都係叫囂撚嚟

新任迷肥大統帥
新力必

明知而參與都好嚴重

唔係無辜 我仲記得有條撚屌搶左我博愛友威

邊撚個呀

牙七你講到自己冇份咁

贏馬個次我一早度好

點知就係慢左少少

死仆街黎

我轉左做污點證人

成場波咁撚斯文咪撚踢啦

屌唔撚係我我揀個次係莫雷拉三疊

0:4 1:4早左買，蝕左200倍，180倍

@牙七
搵吓邊個係嗰條撚屌

搵返個po出黎咪得

靠你清理門戶了欺拉利

Marco rojas黃牌

3/5 馬PO精選

R1 海王駒 (保羅翻譯) 退出
R2 娛樂大少 (超能量) 輸
R3 玖寶 (bogo) P$17
R4 戰熊三千 (烽煙) 輸
R5 開心人生 (人一世勿一世) P$17.5
R6 威風駿馬 (なつめみお) 輸
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡 (Adnan_Januzaj)
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 (被屠殺)
R11 美麗甜心 (新力必)
W -$50 P -$46.5 Total -$96.5

我搵到了

不了
迷肥內鬥 我地反肥終成最大贏家

屌 唔買又開

有次悅裕12倍比人搶咗win埋
Suis

R7 博愛友威 (我愛金世正) W$60.5 P$22
奧總放撚哂風話好期待

GOALLLLLL

原來係頭先大大聲問「邊撚個呀」嗰個

緊係大大聲
明知係我

買咗Marco rojas入波屌你老母假撚到黃完再入

應該差一粒

勝利

唔錯！輸人唔輸陣

由呢隻開始我先知你迷肥

試下唔好 ?

吊佢老木

1.囧 車客 6.75 3x1 金澤2.5b 1.95 現代-1 2.5 天我2.5b 2.2
2.蘭仔 水戶半客 2.85 甲府客勝2.77
3.阿錯 疤讓半一 1.73 車受1/1,5 2.09
4.單挑 華拉倫加 受半一 1.76 拜讓1/1.5 1.77
5.人一世 柏雷讓平半 2.07 車受1/1,5 2.09
6.被層殺 4x1 柏g 3.5b 2.4 OU 2.5B 1.88 北海3.5b 2.2 696 2.5b 2.05
7.寶高 紅鑽3.5b 3.25 三神半客 7.1
8.なつめみお 神戶讓半一 1.84 成功丸受平半 1.73

XLI 係幾多 ？

我屌你老母呀咁都唔中龍

真係要屌

屌你老母閪 珀斯光輝

成班人好進取，賠率6.75,7.1

半場02比納博特條敗家仔射走左

原來今場係澳洲傳奇 Chris Beath 吹

食角專家？

咪又係X

Ok

墨勝對阿德 佢食咗3隻角 強行開角細
我同新力必個場輸到仆街

轉頭6.5b 屌唔屌佢

2.5s 生命注
不留遺憾

好穩陣呀，呢兩隊垃圾睇怕45min都入唔到2粒

gel 撚定頭

十字碼墨勝

俾多球

0:2
0:4 -2

看著我咁快退役

快入啦 -2

支持，我2.5/3大

4串1 頭關24

再見啦白烽

下場再努力

5.5s 8.5s

頂住呀

角小gel到落地核

仲有2球你就過到了

wa phone in

kiwi messi

0:3
有機

goal

收錢 搞掂

白烽

烽煙勁中

屌都係咪撚gel住

【渴望今季贏50W】與希斯早有合作基礎！史卓豐：他對騎師形勢有決定性影響

馬季9月5日開鑼，目前距離馬季開鑼尚有一個月，近日相繼有騎師復課。

。。。
。。。。。。

「此外，我亦會時刻提醒自己要避免被罰停賽，記得有一季，我曾因不小心策騎而被罰跨季停賽，令我損失慘重。」

「汲取了這次的經驗，我以後在陣上必定更小心，皆因每一次停賽都會流失座騎，之後要取回這些馬匹的策騎權並非易事。」

「我今季的目標是至少贏50場頭馬，以及爭取更多大賽冠軍，我渴望有更多練馬師及馬主支持我，希望他們對我有信心。」

我烽

呢條撚屌今季有50w我紋佢個名係條賓周到呀

中定英

尋日隻西部聯大船

中硬啦 白烽

佢要兩條先夠寫

七人車

【騎得又睇得】安仔留鬚做「浪人」！男士魅力出晒嚟

疫情下居家生活納悶，人人都想外出唞唞氣。

馬圈中人近日亦各自出動，若要避開人多高危地方，水上活動自然就是最佳選擇。

毛里裘斯騎師田泰安早前接受訪問時曾提到，假日最愛與太太Xaviere前往香港淺水灣和赤柱，欣賞陽光與海灘，放鬆身心。

。。。。。。。。

。。。。。。

平日佢晨課操馬，都會戴着口罩，但今次安仔發佈的滑浪相，留鬚Look即時曝光，頓時讓他增添幾分男士魅力，實行轉行做偶像派迎接今季。

戒賭第x日
心臟開始停頓
睇見大家贏咁多又跳返

極限角小走寶

8月16號逼近 憲叔食住女先

寫完英文全名都仲有位淨呀

賭波馬應該贏好多

佢呢場就會話買左大

9月5 ！

角小黨大勝

被換出

屌 4.5大買唔切

原來上年巴度嚟香港前啱啱傷完

【現代愛情故事】兩口子組隊掃貨！巴度遇意外毀容骨折反而擔心伊娃

巴度和伊娃已為人父母

公司騎師巴度和另一半Eva（伊娃）斷斷續續在港生活超過一年，對城內的蒲點瞭如指掌。

二人昔日喜歡到鑽石山志蓮淨苑的南蓮園池的中式花園拍拖，愛到本地的高級法國餐廳撐枱腳，在上季離港前一天，他們還曾到尖沙嘴品嚐燒鵝慶祝，貫徹法國人享受生活的作風。

然而，。。。。。。。。。

巴度和Eva曾計劃帶愛囡到迪士尼樂園，。。。。。。。。

Eva說：「香港果然是購物天堂，手袋、衣服和鞋的款式極多，價錢不一定較歐洲便宜，但總令人樂而忘返。」

「我和巴度愛逛開幕不久的K11MUSEA，巴度喜歡血拼，我們經常組隊掃貨。」

。。。。。。。。

。。。。。。。。。

去年8月，巴度在法國勒利翁當熱馬場墮馬，當時群駒進入直路正加速衝刺，巴度落樓後，面部和身體被他駒踢中受重傷，需要入院施手術。

他說：「我的面部毀容，留下疤痕，身體三處地方骨折，手術前大家都很擔心。」

「那不僅是自己所承受的痛楚，而且令我惶恐的是Eva當時已懷有八個月身孕。」

「由我們以至雙方的父母都對負上沉重的心理壓力，不敢相像未來，幸好手術成功順利，才放下心頭大石。」

巴度上季來港參賽取得26場頭馬，回想起去年10月底重臨香江之初，對自己墮馬傷癒後的狀態感到擔憂，猶幸最終一掃而空。

為履行上季的合約，巴度更曾錯過愛情結晶誕生的重要時刻。

他說：「女兒Rebecca在巴黎出生的一刻，我人在香港，自己無法陪伴太太入產房分娩。」

「妻女在個多星期後來港，我終於見到她們，喜悅湧上心頭，非三言兩語能夠形容。」

咁又無

你角小執好多啦

甘蘇巴 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係0-4

白烽 幾多倍

賭神

勝利下盤水泥了

烽煙200倍波膽

白烽 又勁中過百倍波強

0 : 4
200.0

烽煙我了

屈機到 屌你老母2000蚊q都中

250

50k

烽煙lm

烽煙派未

Good 50k注 分開幾多條飛買 食盡

原來買左250蚊

5.5s 8.5s
Gooooal

派我未

屌你老鼠波膽都刨到
on9＝＝

250倍 50k

250倍好癲

我烽一齊行完勝利道唔派我

白領先派 你藍領 冇份

我了 幫你反手gel 到有

烽煙真係賭神來

唔係點住龍城堡

波膽之神烽煙

計1500萬之後又一傑作

又可以比錢開番馬格個冷氣

烽煙蛇我有冇得抽

屌派唔切比我支持愛隊

屌買唔切舊城

戒牙人賭未

收到風寶高買左100K 0:4

愛在舊城

澳職未派賭乜撚

苗太同佢瞓添啦直頭

夫目前

來吧

派左啦

1600萬買落去250倍到
有無咁勁

收到風
白烽約左經紀去寶雲道睇樓

屌你唔好作咁撚狼

佢住開大埔
買康樂園幾層

佢on9
50k

咁就1250萬
今晚可以屌鄧卓殷
郭子烽

佢唔係拎條馬撚屌卜心咩

事實係買得5$，同人夾份買

喂你地橫掂都係尻up架啦
比我岩返次得掛？

你夾50k

烽煙sir 1650萬之後又一佳作

今朝問你行唔行勝利道
你又不了
原來你行大勝道

馬PO三大賭神 奧總 寶高 烽煙

天鵝又boom

睇完個陣冇甘蘇巴
即刻買勝利

貓我地冇事 但福佢。。。

又得我輸 老土

但佢幫你第4球

天我真係西波來

笑死

唔通知聲

所以
我愛甘蘇巴

唉
我諗住我黑 佢BB

魚-1快

#530

日本買咩

魚1:0？

2:0？

2:0 搞掂

俄仔完左無耐 又開賽
戰鬥民族痴撚線

9分鐘就收錢

西鑽

半大易撚到

興旺陳最近好興旺

日職 我來了

同路呀興旺陳

得我黑

新力黑

Thx蘋果

又係我同必輸

尋晚r聯奶晒野

唔是打和？

兩個字 老土

@必 16號精選開未

即場補左兩注 輸晒 仆街華拉尼

你地咪繼續賭囉
睇下會點

紅鑽客其他叫糊 !!!

西鑽on79

鯨

烽仔慣勝情緒

沒有精選==

未開季

你地咪贏能曬佢囉

都話得我同拿B輸

貓 買左咩

天鵝都半大

水手 維他奶 大分
仲諗緊

臭腳100%

成功丸定臭腳好

中4:0嗰個派未屌你老木

屌佢老母

死臭閪唔登記學人問問問
阻撚住人買波
仆街過馬路撞車灘底比狗屌

miss曬點部署

又4粒

我光輝變黑暗唔講？

5比0

出左水又唔買屌你老木

5:0

中柱唔入對方入埋
5:0

拿必福 未贏過
好撚老土劇本

4.9倍主其他missed

又撚我

單呢

有撚用咩

你未開波贏幾十倍 點賭

烽貓贏好能多？

收錢算

5:6

佢買50k 250倍

清水心跳goal

舊城又針，唉

唔知賭波馬有冇贏

唔係
烽就係

今日佢角大咪食兩格

派未我的烽

我貓勝利客勝500K

刷角啦班撚屌

8x9頭關696 2.5B又針

又係，即係我地3連星輸

我精蟲就有500k

慣性情緒了。

主其他係咪收息之選

臭腳

齊中

屌佢老母臭閪問撚完又唔搞係咩心態

你買埋成功丸？

阻你投注

我冇 跟左臭腳 愛隊

其實係你黎

我見到fc橫濱就買對家

輸埋注維他奶 收爐

屌屌屌屌屌 1800唔記得買

見到閪鑽....
笑撚左

同左興旺

No goal 係馬po精選

我福

on撚9 nba咩

搞掂

前田直輝都入4粒

好彩冇買成功丸

打個run

星期五晚自動轉賬走要星期一先有錢

無計奧總你下下幾百粒係要等耐啲

舊城11

紅鑽前面兩個成日懶有默契咁漏漏漏但係次次都無人會意到

愛在

比D時間馬會轉錢
下下都打爆

696開左波 ?
半場22個人得2射 ?

2.5b boom

696 -3
北海道 -2

gel硬啦

Dllm

見到銀行户口少左錢以後比狗會食左夾棍

我屌

快撚啲刷角啦

買咗咩

心跳10.5b

札榥

蘭仔上位之路幾癲

比我中多關收返條屍吖

齊羊

臭腳入未

神船又撚

心跳炒佢老母

水戶蜀葵你搓乜撚野，入球啦屌

臭腳24

仆街甲府0:1,-20 ready

咩事RC??

屌前鋒真係好正氣

心跳快入

買唔切神船角細 98

前鋒復賽復未撚輸過盤

我真係好撚心痛

讓球半兩球照上

琴晚睇讓2球都想買

不過如果買應該會串埋神船
所以我真係岩戒賭多啲

水戶goal

睇女算

「電路」系賽駒掌舵人，建滔化工集團主席張國榮先生，近年與家人名下賽駒的五匹賽駒，以「電路」兩字行頭，配以號碼為名，由「電路一號」去到「電路六號」(缺四號)，甚有特色。

copy and paste

不死鳥

[喂講下隻轉數高呀] 馬季唞暑討論區XLII

其實你地有無咁撚易中
你地買親都中 ON9

我買親都對家=.=

摘曬名 有堆人係撚咁中
寶高 奧總 烽 興旺陳 蘭仔

貓

696大波含左

真係唔撚知點解
買親對家易撚到癲
我就算要嬴好撚難 叫到聲都沙先有 一係就平安鐘頂到完場

苦苦堅持 經已沒意思

心跳終於入

蘭仔我屌你

輸了

日乙打nba?

心跳快入多粒

屌你老味 完場未呀
ON9

森柏好撚廢

舊城又針

福B

大佬
你舊城200蚊注
勝利波強2000蚊注

好撚想射精呀 屌你

北海道快OG啦

唔係錢牙?

柏雷5c停哂

2000x250-200=499800

仲有機會ge

Albee都無人討論
痴撚線

心跳3:1

5x250-(200+270)=780

Goal

albee近排有D怪怪地

點撚樣$5注
屌 又賭外仔 你個仆街

呢度d人又勁中

T0

仲有696

唔撚知點解架
個撚個都勁中 賢達

$14.5 柏雷角大 點中

搵人夾份買咪5$
................
............
.........
.........
= =

早排你連中又唔計 ?

咪話左gel硬，you see北海道果關過埋

同個官解釋啦
$5注

我貓肯能定勝利客勝500k左

我唔想屌死你吖

早排連輸到仆街
光輝打牙德場盤輸$1440

維他奶仲有45分鐘點捱

最低投注額

報警啦

呢排佢上咩節目
好似好少見佢

屌696

LMMMMM